其實都無人關心自己 又或生存覺得好麻煩既入

不如go to die

Join

分享下 過左新年 覺得點

go

已經唔識同人溝通

搵返個女朋友

我等埋考試成績表出先

比一個合理嘅藉口死

不如搵返個普通朋友先

有無人成日個情緒抽空左出黎

好似有牆隔住人地講野

未甘心

join

好多時自言自語就算

好快有人幫你地報警

唔知有無人明

我明
我都唔知點解決好
一係就咁自己一個咁樣生活落去 做自己覺得愉快嘅野 唔好太sad咁做人
要離開呢個困境好難 我諗最合理嘅方法喺可以同一個啱嘅人建立親密關係（姐係拍拖好似）但現實唔係咁易 就算係對方追你 你都會覺得唔係咁容易打開到心扉 最後係work唔到

其實係好想死 但長久諗落又已經ignore咗呢個option 因為好人好姐又唔會無啦啦走去傷害自己
但迫自己正面好好地做人又知到係呃緊自己
好想意外死

不過都係正面啲啦 可能有轉機嘅....